正式宣佈：以後遊行集會唔使申請

而家連民陣申請都ban埋
仲同佢玩程序真係嘥氣
以後搞咩嘢都直接文宣+行動
仲要唔使驚申請人被拉

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

黑警幫手助攻

明明831宣傳好少

依家浮返上面

唔係話冇權ban
反對只係警察立場係反對咩
不反對都射鳩你啦家下

無用
有反對通知書
知都唔會去
唔驚不反對通知書嘅一早知

上兩次都ban左啦
何況去中聯辦

無不反對通知書
人數一定大減

咪一味諗自己

形式黎 有申請 號召力唔多唔少會力大啲既
因為唔批只會顯得依個社會愈黎愈冇公義

申請愛國愛港大遊行

屌佢老味基本法同人權公約講左人有集會遊行示威自由，跟本唔撚使理警犬。降低佢地合法性

有不反對通知人數會多
有反對通個人數會減
兩樣都冇可能最少人

啱

老虎蟹都申請，佢唔批責任就落佢度，之後有咩事入司法都有力好多

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

push

只要連登發起831全民去機場，警方即批民陣遊行

CX 、教師、醫護、公務員除時被抽後算賬，所以無不反對通知書其實有好大的阻力。今次目標是中聯辦，其實更是危險。

上個月講到而家都無人聽